Ticker又死機

成日都死 係咪我問題 網頁都load唔到

利申 用緊Android機

iOS 都係咁 所以我用黎睇portfolio 算 睇market quote 用其他app

本身月供 用開ticker 美股已經轉會去stocker

轉會啦隻垃圾日日都死..

仲用乜嘢ticker 晨早轉咗去stocker
我美港股都有

我ticker啲月供好難再轉...

即刻install stocker 試用， 如果可以計埋買入日起的累計股息就好啦
UI 黎講 個人覺得ticker 好少少

ticker ui係好啲 但美股又入唔到 有死機...

歡迎入去俾意見

stocker 投資組合管理軟件討論（4）- vip就出架啦